上海迪士尼推VIP導覽團 畀多$3,400攞正牌打尖

2016年上海迪士尼樂園開幕，遊客往往要等數小時，才能玩到機動遊戲。惟上海迪士尼近日被揭，只要參加VIP導遊團，每人收費2,700元（約3,400港元）後，就可以免排隊任玩。

內地傳媒報道，上海迪士尼官方App有兩種VIP服務，一是連續3小時導覽，每人收費2,700元（約3,400港元），每團3名遊客起訂，最多8人；二是連續6小時導覽，每人收取3,000元(約3,770港元)，限定人數6至8人。

記者致電熱線，工作人員表示，VIP團費不包門票，每個團獲安排一個導覽員，根據需要定制遊覽路線，可以任意選擇遊覽時間，不需排隊。記者隨後在社交平台上湊齊上八個人，周六（27日）早上9時半，根據事先預約與導覽員在樂園小鎮門口會面。

該名女導覽員表示，服務時為六小時，因為不用排隊，所以可以玩遍所有規定項目而不用太趕，中間還包含用時間。不過導覽員提醒，插隊時如遇其他遊客有意見，大家就要等等，避免出現不愉快的情況。

記者後來跟導覽員到「極速光輪」區，當時提示等候時間為2小時40分鐘。不過導覽員接帶記者無需排隊，從出口進入，再出示VIP團憑證，即獲安排進入游戲區最好的位置，其他遊客後來才被允許進入。之後，記者等人行僅用兩個小時就完成三個遊戲項目。

中午12時，花車巡遊開始，記者等人就獲安排在了最佳觀賞位置。到下午3時，記者一行結束7大主要項目的遊玩，其中有兩個項目分別玩了兩遍。迪士尼出後來發出一張2.4萬元的發票，項目名稱為「導覽服務費」。

導覽員透露，園內導覽員有30多名，不論平時還是節假日，基本滿額。不過六小時的導遊覽團平時每天20個，節假日為每天30個。

對於樂園推出VIP導覽團，有遊客坦言不清楚有關安排，有人認為表達不滿，認為會剝削其他人的權利。

唔講都唔記得上海有個迪士尼

合乎鄰國國情

usj 咪一樣有快證

香港都有dts 咪又係差唔多

無產階級專政既國家，資產階級最多特權

係強國打尖係基本人權,應該受到保障

比錢買時間姐

有咩問題 人地俾多3400先免排隊 好公平

標題誤導人 全世界迪士尼都有啦
唔通明星大人物去玩又同你排隊？
你俾得起錢一樣得

好合理姐
唔洗問 一定又係蘋果日報

駛鬼比額外錢，大陸尼打尖插隊就得啦。

俾多3400仲要我排隊先唔公平下

連登仔仇中你估第一日咩

外國就乜都好，大陸就乜都衰

明明不嬲都有

錯,本來係強國打尖係免費,

依家要收費先俾打尖,嚴重侵害左13億人既基本人權

不嬲都有快證

樓主份工點搵
日日上下連登post新聞就得
好似好hea咁

海洋公園都有啦，不過未去到唔洗排隊

毒果記者未去過香港迪士尼?

一於學支那垃圾頁遊 搞一堆vip制

VIP 1 提早玩
VIP 2 優先度高於VIP 1
VIP 3 優先度高於VIP 2 有女/男全程服侍
.........VIP 10 (只有雜種一個)

唔講唔記得起好

香港個套餐有埋專人跟住你同你影相添~

關明星大人物乜事
不過外國唔洗加錢都有攞正牌打尖

東京Disney冇㗎喎 fast pass 係部機撳攞定就有

你果句有俾錢有咩唔公平真係 說好的共產主義好呢

香港一樣有架, 上次去見到有條女工作人員, 帶住菜笑分同老公一家唔洗排隊直沖行去玩, 唔知要比幾多姐

海洋公園都有啦 貴過迪士尼
6000蚊3個鐘 6個人

利申：發夢聽番黎

個個畀多3400,咪一樣

Fast pass同VIP兩樣野完全唔同
貴幾倍 個個主題樂園都會有 只不過係你唔知同埋唔會買

俾錢有特權好撚出奇咁

自吞一打 啱啱上佢官網搵唔到

Vip10 可以屌著名角色

hk01都有

直落地府vip導覽永住團

MTB$100000000

On9 我講普通話就可以免費打尖啦

洗撚比多$3400 行vip通道入

大陸喎 比多兩皮屌埋個職員都得啦

無咩問題

比得起錢買vip唔洗排有咩問題
錢就係時間

其實快證咪一樣原理

只不過呢個高級過快證姐

係大陸打尖要俾錢 ?

不嬲有

俾錢打尖有咩問題
唔同價錢唔同享受
每樣消費活動都係咁嫁啦

其實俾左錢就不能叫「打尖」，頭等都可以優先上落機啦，唔同又叫「打尖「咩？

有錢大撚晒

毒果記者唔知咩係快證？